我就冇聽過呢 ，就議席都唔要送畀人 ， 仲要投埋畀對家。

我就冇聽過呢 ，就議席都唔要送畀人 ， 仲要投埋畀對家。

36:41

洗撚完板未呀?